Метод forEach() принимает в качестве аргумента функцию, которая в свою очередь принимает аргументом элемент массива. Таким образом над каждым элементом массива выполняются необходимые действия. Работа метода по сути цикл. Возвращает undrfined.